有冇連登仔仲鐘意聽鄭伊健d歌

長髮
而家聽都想喊

我聽到一生愛你一個，吻感都想喊
聖誕聽 夜還未深直頭想死

我鍾意奇妙旅程

感激我遇見
甘心替代你

慣了吧
愛恆溫

我都係

甘心替代你
驚天動地愛戀過
我願你知道
一生愛你一個
心照
風雲
天煞孤星
吻感
情與義
一於奉陪

有

頭搖又尾擺

佢既mk歌最多人識，但我就最鍾意佢d情歌

For you and me

仍能情深愛上
發現